[
  [
    "Martincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "EST-D",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÆ’,F——Er",
    "LOC"
  ],
  [
    "._‘",
    "ORG"
  ],
  [
    "&  vo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Las",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "T.-_.'\\",
    "ORG"
  ],
  [
    "1- & \\r—     Ïu—._ “ .",
    "MISC"
  ],
  [
    "ROSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Base",
    "LOC"
  ],
  [
    "ﬁère co‘ujme‘ A;rtaban",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "As—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Plai—",
    "PER"
  ],
  [
    "ma—",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "baguénau—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Plaisant",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre le dragon",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "|_— &\"  '}’._.-\"_Ê",
    "MISC"
  ],
  [
    "f|—",
    "LOC"
  ],
  [
    ".ﬂv",
    "MISC"
  ],
  [
    "choi—",
    "MISC"
  ],
  [
    "ça",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "réon—",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    ".r",
    "ORG"
  ],
  [
    "J  42 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "courtil de Nordine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "débat—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    ".”sz J",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "L”",
    "MISC"
  ],
  [
    "ix",
    "LOC"
  ],
  [
    ".\\5",
    "PER"
  ],
  [
    "Maman",
    "PER"
  ],
  [
    "L  -'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ir‘tt",
    "MISC"
  ],
  [
    "ç",
    "MISC"
  ],
  [
    "rer",
    "LOC"
  ],
  [
    "ça",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bose?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oli!",
    "ORG"
  ],
  [
    "idée—",
    "LOC"
  ],
  [
    "w -.-",
    "LOC"
  ],
  [
    "June",
    "MISC"
  ],
  [
    ".__———.n",
    "LOC"
  ],
  [
    "VILLAGE-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ça",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jure",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "MÆL",
    "MISC"
  ],
  [
    "grande—",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bose",
    "ORG"
  ],
  [
    "ç-",
    "PER"
  ],
  [
    "—.       48 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crois—tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cette ﬁlette",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose en goguenardant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "—u",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "ne'",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Norne - ‘ en allant remuer les cendres de la maison",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ë-_,‘ïïî",
    "MISC"
  ],
  [
    "I).-J",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    ".l’_opiﬂe_que_‘e’",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "È",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ï",
    "PER"
  ],
  [
    "Ont un brin",
    "MISC"
  ],
  [
    ".'_‘cherie",
    "LOC"
  ],
  [
    "endom—",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Type! dit le dragon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bose",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    ".«— 4                  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    ".a",
    "ORG"
  ],
  [
    ".ng",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lf{ä,”7",
    "PER"
  ],
  [
    "III",
    "LOC"
  ],
  [
    "LES PARIGOTSi",
    "MISC"
  ],
  [
    "._g  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean— Ghude",
    "PER"
  ],
  [
    "Dès le13 matin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nordine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hé!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toinon",
    "PER"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "Noorﬁsons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "hu-",
    "LOC"
  ],
  [
    "ﬂan",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Oui—da!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "empli—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—_  ..-... ...",
    "PER"
  ],
  [
    "Œ'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ï",
    "LOC"
  ],
  [
    "A '",
    "MISC"
  ],
  [
    "41—",
    "PER"
  ],
  [
    ".-.,—",
    "PER"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Morlincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "pari— got",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "aMorlincourt",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Seuil-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wm-",
    "MISC"
  ],
  [
    "._,v——.—.",
    "PER"
  ],
  [
    "u-1",
    "LOC"
  ],
  [
    ".-—-",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Croirait",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nordine",
    "PER"
  ],
  [
    "C‘;‘D:_u ‘",
    "PER"
  ],
  [
    ".—:e",
    "MISC"
  ],
  [
    "endur—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chirurgien",
    "PER"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    ".A  'È'",
    "MISC"
  ],
  [
    ".*+‘-‘",
    "MISC"
  ],
  [
    "‘*.",
    "PER"
  ],
  [
    "ŒŒWWW u",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et Jean—Claude etM.Céran",
    "MISC"
  ],
  [
    "N-.M‘æ“\\—nu",
    "LOC"
  ],
  [
    "dﬁn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouvrez!",
    "MISC"
  ],
  [
    "H-",
    "MISC"
  ],
  [
    "u",
    "LOC"
  ],
  [
    ".-1.— ê'",
    "PER"
  ],
  [
    "IL‘ﬂFË",
    "MISC"
  ],
  [
    "TE‘M",
    "LOC"
  ],
  [
    "I‘::*7w—:æ-r",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mes petits",
    "MISC"
  ],
  [
    "bon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Cé—",
    "PER"
  ],
  [
    "Fa—",
    "ORG"
  ],
  [
    "coup’",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "mi—fæ sères",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allons donc!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "unù",
    "ORG"
  ],
  [
    "parigot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "abomine",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "Aﬁn",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "remène",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ressouvenez—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oli",
    "PER"
  ],
  [
    "’ | de la parigote",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "nip— pée",
    "PER"
  ],
  [
    ".:.-a",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "morale—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "autour—",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Savoyard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Savoyard",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Savoyard",
    "LOC"
  ],
  [
    "M{r",
    "LOC"
  ],
  [
    ".*re",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Cé—",
    "PER"
  ],
  [
    "Allez",
    "PER"
  ],
  [
    "Céran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Céran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "ter",
    "ORG"
  ],
  [
    "ilà",
    "MISC"
  ],
  [
    "w—",
    "LOC"
  ],
  [
    ".—_ML_A",
    "LOC"
  ],
  [
    ".;__",
    "ORG"
  ],
  [
    "z.;,_f",
    "PER"
  ],
  [
    "f,.—",
    "PER"
  ],
  [
    ".,-___",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MdrÏ linval",
    "PER"
  ],
  [
    "gros—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "leu",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah! nous sommes emblavés",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Nordine",
    "LOC"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "bon cœur—",
    "PER"
  ],
  [
    "ﬁdirais",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÆr",
    "PER"
  ],
  [
    "Wær",
    "LOC"
  ],
  [
    "v—.—",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "tran—",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "madame",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Gérant '     “MEE CUBE",
    "PER"
  ],
  [
    ".cﬂ",
    "MISC"
  ],
  [
    "IV                                ",
    "MISC"
  ],
  [
    "LB GURÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rose 3",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toinen",
    "PER"
  ],
  [
    "Vaise",
    "LOC"
  ],
  [
    "tag-nes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maé",
    "PER"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "È\",ﬁdeæm",
    "MISC"
  ],
  [
    "Œl‘lé",
    "PER"
  ],
  [
    "ﬁlle",
    "ORG"
  ],
  [
    "NOtice",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "—on",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint— Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "l‘embarras",
    "ORG"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "78 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cra—",
    "LOC"
  ],
  [
    "v0usl monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "voila",
    "MISC"
  ],
  [
    "È\"{'f",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vierge!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "masoarades",
    "LOC"
  ],
  [
    "”vos lèvres de baisers     ",
    "MISC"
  ],
  [
    "æ——",
    "PER"
  ],
  [
    "-—.",
    "PER"
  ],
  [
    "Ï'Èl",
    "PER"
  ],
  [
    "linguam",
    "ORG"
  ],
  [
    "o—",
    "ORG"
  ],
  [
    "hugues—",
    "PER"
  ],
  [
    "per audi—  - -« ““‘\"—",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "J—3—“J.",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Enﬁn",
    "MISC"
  ],
  [
    "calomnie—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "._.“-—4",
    "LOC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "—--",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bjitt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Riez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brünelle !",
    "MISC"
  ],
  [
    "plus—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacquet le menteur",
    "PER"
  ],
  [
    "mr—ﬁùw",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î:-\".f",
    "LOC"
  ],
  [
    "ma“-",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jamais être sûr si c ’est vrai- ment le bon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "laisser—",
    "PER"
  ],
  [
    "cu1æ'z.  Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "'  .g;.",
    "PER"
  ],
  [
    "Doro—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ê‘AZ  J.;-Jr",
    "MISC"
  ],
  [
    "AVOCAT DE PIGNON",
    "PER"
  ],
  [
    "É",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "I_ÊÈXÉ5'PIuS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "NA",
    "ORG"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "JŒ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "pres—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "recon—",
    "LOC"
  ],
  [
    "‘f",
    "ORG"
  ],
  [
    ".VILLAGEÉ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "l\\",
    "LOC"
  ],
  [
    "Füt—ce!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clarisse Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "caba—  ret de-village",
    "MISC"
  ],
  [
    "avaitî",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-",
    "PER"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "MDN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "tran—",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "terai",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint— Brunelle",
    "ORG"
  ],
  [
    "dimanche de Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jv",
    "PER"
  ],
  [
    ".!—",
    "MISC"
  ],
  [
    ".mæ‘",
    "PER"
  ],
  [
    "Hé",
    "PER"
  ],
  [
    "lurot",
    "PER"
  ],
  [
    "Comment ça",
    "MISC"
  ],
  [
    "lurot",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "bine de Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "PER"
  ],
  [
    "__ﬁ______ﬁ__üy ‘ ._î",
    "PER"
  ],
  [
    "imbé—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "T-:'ET”ü",
    "LOC"
  ],
  [
    "entr—  '“",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma.—  not",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "®e‘tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Manot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Tiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Manot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chose",
    "PER"
  ],
  [
    ".;‘.-î-",
    "LOC"
  ],
  [
    "”un roi",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Manet",
    "PER"
  ],
  [
    "savoir—",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "état",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "contribù—",
    "LOC"
  ],
  [
    "de‘s",
    "PER"
  ],
  [
    "Bah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "epine",
    "PER"
  ],
  [
    ".-‘n",
    "MISC"
  ],
  [
    "VaLLÀGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "95  gagjnons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Supposez",
    "PER"
  ],
  [
    "État",
    "LOC"
  ],
  [
    "mem",
    "ORG"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hé",
    "PER"
  ],
  [
    "Cellier",
    "LOC"
  ],
  [
    "ména—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "renom—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ça",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "prise d’Alger",
    "MISC"
  ],
  [
    "F——",
    "MISC"
  ],
  [
    "h.ç'g5_f{",
    "PER"
  ],
  [
    "f:\"_ü",
    "PER"
  ],
  [
    "T‘\"‘",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Al— ger",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sylvain",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nom—de—Nom",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Vive le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "Amen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vive le roi !",
    "PER"
  ],
  [
    "Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "m—.--.———",
    "PER"
  ],
  [
    "ÎÎq",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îî—“Lä-ÇFÎ",
    "MISC"
  ],
  [
    "nr",
    "ORG"
  ],
  [
    "\"”Î‘  ",
    "PER"
  ],
  [
    ".—ÎL",
    "LOC"
  ],
  [
    "T‘M",
    "MISC"
  ],
  [
    "b—",
    "LOC"
  ],
  [
    "———-",
    "LOC"
  ],
  [
    "TMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Manet",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Manet S‘en",
    "PER"
  ],
  [
    "siŒtant",
    "PER"
  ],
  [
    ".__.___-",
    "PER"
  ],
  [
    "xt",
    "ORG"
  ],
  [
    "gr -»«_—.",
    "LOC"
  ],
  [
    "“ﬂ",
    "ORG"
  ],
  [
    "vﬂv.æ",
    "PER"
  ],
  [
    "Plæ",
    "LOC"
  ],
  [
    "fl",
    "LOC"
  ],
  [
    "i,",
    "LOC"
  ],
  [
    "u\\",
    "MISC"
  ],
  [
    "îËëüâﬁﬂ—äfüïäëäæ!äwﬁîähüïä  A I....  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "A'Ï",
    "LOC"
  ],
  [
    "MAIRESSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacque—          ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allez!",
    "MISC"
  ],
  [
    "..-» J_.n  faire des meilleurs soldats",
    "LOC"
  ],
  [
    ".—_.,__.4",
    "LOC"
  ],
  [
    "ﬁlle'",
    "MISC"
  ],
  [
    ".:“",
    "PER"
  ],
  [
    ".‘ç'",
    "LOC"
  ],
  [
    ".\"'-ﬂ—-",
    "MISC"
  ],
  [
    "|  MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brunelle",
    "PER"
  ],
  [
    "donné—",
    "LOC"
  ],
  [
    "acte de déses—  poir",
    "MISC"
  ],
  [
    "journelle—",
    "LOC"
  ],
  [
    "elÏpoteries",
    "MISC"
  ],
  [
    "Afàl",
    "PER"
  ],
  [
    "àmanÏ-änça-Ï",
    "PER"
  ],
  [
    "F{:.-  .‘n-——qu—  104 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cachez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fillettes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ï‘ La ﬁelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "-1——.—.",
    "PER"
  ],
  [
    "Ï",
    "LOC"
  ],
  [
    ".,.3",
    "PER"
  ],
  [
    ".1-",
    "LOC"
  ],
  [
    "l.",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Désirée",
    "PER"
  ],
  [
    "Amandine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "de-  nière",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "._,'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Œ‘ŒŒ.4 J",
    "MISC"
  ],
  [
    "4-.-.",
    "LOC"
  ],
  [
    "M_ON",
    "LOC"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma Rose",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "Peut bientôt aidée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nordine",
    "PER"
  ],
  [
    "Désirée",
    "PER"
  ],
  [
    "Armandine",
    "PER"
  ],
  [
    "Basstnrez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bose",
    "PER"
  ],
  [
    "couragement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "sav",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "fàetë mon enfant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "iü Mæsse",
    "PER"
  ],
  [
    "Me voirà '  ",
    "PER"
  ],
  [
    "5Î-r",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "rendez—",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sauvez-nous l’honneur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rime",
    "LOC"
  ],
  [
    "ayez conﬁance",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nosine",
    "PER"
  ],
  [
    "RoSe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arman—",
    "MISC"
  ],
  [
    ".täLﬂ—",
    "MISC"
  ],
  [
    "ot—\"w",
    "LOC"
  ],
  [
    "Désirée",
    "PER"
  ],
  [
    ".,",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint—Bru—  ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Morlincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "È-",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "bon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Martincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "quoi—",
    "PER"
  ],
  [
    "extraordi—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "volutionner",
    "PER"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "TOuff",
    "LOC"
  ],
  [
    "‘.n",
    "PER"
  ],
  [
    "..  ldlvfiôs",
    "MISC"
  ],
  [
    "‘-",
    "LOC"
  ],
  [
    "l.âiïJÏ.—.Ü.Ë",
    "PER"
  ],
  [
    "ÏÊ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ë",
    "LOC"
  ],
  [
    ".d",
    "LOC"
  ],
  [
    "VII  ÏÇ",
    "LOC"
  ],
  [
    "tOut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pensez",
    "PER"
  ],
  [
    "ﬁnis—",
    "ORG"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "brava—",
    "LOC"
  ],
  [
    "indiffé—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Craintif‘s",
    "LOC"
  ],
  [
    "pour—",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Mor—- linval",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moronval",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "ques—  tion",
    "MISC"
  ],
  [
    "fontaine Sainte—Radegonde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "quel—",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vulcain",
    "PER"
  ],
  [
    "sède",
    "PER"
  ],
  [
    "aveu—",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "autour—",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "ﬁet de Toinon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Morlincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nomine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Désirée",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Nordine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Perpétue",
    "PER"
  ],
  [
    "ﬁeu de Toinon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jacqueline",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vive la France!",
    "MISC"
  ],
  [
    "êt1e",
    "LOC"
  ],
  [
    "grands— pères",
    "MISC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "v-",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "aVec",
    "MISC"
  ],
  [
    "atté—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moronval",
    "LOC"
  ],
  [
    "nu— méro cent cinquante",
    "LOC"
  ],
  [
    "fl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "ﬁet de Toinon",
    "MISC"
  ],
  [
    "dandi—",
    "LOC"
  ],
  [
    "nant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Il'",
    "ORG"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "sée!",
    "ORG"
  ],
  [
    "J.--—.",
    "LOC"
  ],
  [
    "@”",
    "MISC"
  ],
  [
    "Q",
    "PER"
  ],
  [
    "VIII  UN REV EN ANT",
    "MISC"
  ],
  [
    "AVGb",
    "LOC"
  ],
  [
    "V0us",
    "PER"
  ],
  [
    "Brugnon",
    "PER"
  ],
  [
    "Brugnon",
    "PER"
  ],
  [
    "A.  K'4",
    "PER"
  ],
  [
    ".\\",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ver—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brugnon",
    "PER"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "pré Brugnon",
    "LOC"
  ],
  [
    "VILÈAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brugnon",
    "PER"
  ],
  [
    "Toussaint",
    "PER"
  ],
  [
    "Brugnon",
    "PER"
  ],
  [
    "reve—",
    "LOC"
  ],
  [
    ".=",
    "LOC"
  ],
  [
    "P!.= '.‘v‘4' - f-;.‘ “",
    "MISC"
  ],
  [
    "af",
    "ORG"
  ],
  [
    "i\"a",
    "ORG"
  ],
  [
    "ÎÊ-'",
    "LOC"
  ],
  [
    "I_Ü",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ï",
    "LOC"
  ],
  [
    "W.",
    "PER"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Faudra",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "on.—",
    "PER"
  ],
  [
    "Îunﬁ  esprit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lambin",
    "PER"
  ],
  [
    "Perpétue",
    "PER"
  ],
  [
    "Martincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu età",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "ÿberger",
    "PER"
  ],
  [
    "ArriVe",
    "PER"
  ],
  [
    "i-",
    "MISC"
  ],
  [
    "naie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Père Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeanè",
    "PER"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "MON",
    "MISC"
  ],
  [
    "VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jugez!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tais—toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "v",
    "PER"
  ],
  [
    "Att1‘ape!",
    "ORG"
  ],
  [
    "Baux",
    "PER"
  ],
  [
    "f1",
    "ORG"
  ],
  [
    "Crier",
    "MISC"
  ],
  [
    "V",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tiens",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Assez cause! dit Jean—Claude",
    "MISC"
  ],
  [
    "quoi—",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "goguenar—",
    "PER"
  ],
  [
    "Parlons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "histoire—",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint— Brunelle",
    "ORG"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "épar—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean— Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dizy",
    "PER"
  ],
  [
    "voyez— vous",
    "PER"
  ],
  [
    "Hommes—sans—Têtes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Poulains",
    "LOC"
  ],
  [
    "S E C O N  LES—'  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOCES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacqueline",
    "PER"
  ],
  [
    "Perpéque",
    "MISC"
  ],
  [
    "senæcieuse—",
    "PER"
  ],
  [
    "dépourñé ”les gâteaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "nOus",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "enti—",
    "MISC"
  ],
  [
    "manchées",
    "ORG"
  ],
  [
    "Allons !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Désirée",
    "PER"
  ],
  [
    "tiot Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "VÎPLACE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sardine!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "école,_la Rose",
    "PER"
  ],
  [
    "No‘rine",
    "MISC"
  ],
  [
    "aviséé",
    "PER"
  ],
  [
    "lé",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "pr                                       m\"d vI'",
    "PER"
  ],
  [
    "LÀGE",
    "ORG"
  ],
  [
    "M7",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cel—",
    "MISC"
  ],
  [
    "b‘ôintà  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Glande",
    "PER"
  ],
  [
    "Norne",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Èlaude",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ïépêtani",
    "LOC"
  ],
  [
    "renon—  trèrent",
    "PER"
  ],
  [
    "tour—",
    "LOC"
  ],
  [
    "appr—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Désirée",
    "PER"
  ],
  [
    "madame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "chacun—",
    "LOC"
  ],
  [
    "sa.—  christie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—' Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Dizy",
    "PER"
  ],
  [
    "çbogie_s",
    "LOC"
  ],
  [
    "çou",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jean.—Glande",
    "ORG"
  ],
  [
    "ëä?i‘® p_a5",
    "PER"
  ],
  [
    "D1zy",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et Dizy",
    "MISC"
  ],
  [
    "aix",
    "LOC"
  ],
  [
    "rai",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ç’",
    "PER"
  ],
  [
    "vw",
    "ORG"
  ],
  [
    "plus—",
    "PER"
  ],
  [
    "‘tp",
    "LOC"
  ],
  [
    ".4,-—",
    "PER"
  ],
  [
    "J.:,;-.r",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi, j’ai perdu!  Tout le monde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "gouailla Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toujours les vieilles gens s’imaginent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tachons",
    "MISC"
  ],
  [
    "M’",
    "PER"
  ],
  [
    "prﬁt",
    "LOC"
  ],
  [
    "bien—",
    "PER"
  ],
  [
    "Ïmarié",
    "PER"
  ],
  [
    "reconnais—",
    "LOC"
  ],
  [
    "v.ü;ä",
    "LOC"
  ],
  [
    "FILLeçg",
    "MISC"
  ],
  [
    "PR‘ÆSË‘Ê",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clarisse  Manot",
    "LOC"
  ],
  [
    "w..- - d",
    "MISC"
  ],
  [
    "M4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Yu",
    "PER"
  ],
  [
    "murs.-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Mevoilà",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "letemps",
    "PER"
  ],
  [
    "agitateurs—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bah! hab!",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nordine",
    "LOC"
  ],
  [
    "M’",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "ﬂrm",
    "LOC"
  ],
  [
    "-u=>‘o",
    "PER"
  ],
  [
    "Fût—ce!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "rère",
    "PER"
  ],
  [
    "Tour",
    "LOC"
  ],
  [
    "A  “_",
    "MISC"
  ],
  [
    "basuç",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jamais - les réponses de la.",
    "MISC"
  ],
  [
    "su1",
    "PER"
  ],
  [
    "êtçs",
    "PER"
  ],
  [
    "Taisez",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "dupré Brugnon",
    "PER"
  ],
  [
    "FILMÇ",
    "ORG"
  ],
  [
    "mute—",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "ge çtouchant",
    "PER"
  ],
  [
    "Pate",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ave",
    "MISC"
  ],
  [
    "Blﬂë",
    "LOC"
  ],
  [
    ".v",
    "ORG"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "quoi—",
    "PER"
  ],
  [
    "Beur",
    "LOC"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "Jr",
    "PER"
  ],
  [
    ".,",
    "LOC"
  ],
  [
    ".--—.",
    "PER"
  ],
  [
    "A—-1",
    "ORG"
  ],
  [
    "bégueu—",
    "LOC"
  ],
  [
    "atten— tonnée",
    "PER"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "bon—",
    "PER"
  ],
  [
    "Cellier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyons",
    "PER"
  ],
  [
    "Nosine",
    "PER"
  ],
  [
    "Pardonnez—lai",
    "MISC"
  ],
  [
    "m1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "5—‘-y—",
    "PER"
  ],
  [
    "Vive notre mairesse!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose du déshonneur",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "all I‘ll",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "w",
    "MISC"
  ],
  [
    ".—n",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "X  CE QU’IL VOUS L‘A1BA",
    "MISC"
  ],
  [
    "D‘autre‘ës",
    "PER"
  ],
  [
    "TOulde",
    "MISC"
  ],
  [
    "vien—",
    "PER"
  ],
  [
    "J.;.",
    "LOC"
  ],
  [
    ".-.4-",
    "MISC"
  ],
  [
    ".--,—.",
    "LOC"
  ],
  [
    ".I",
    "MISC"
  ],
  [
    "‘ùfä-",
    "LOC"
  ],
  [
    ".v;\\.",
    "ORG"
  ],
  [
    ".:-.'-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaia—",
    "PER"
  ],
  [
    ".æ_.",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierrette",
    "PER"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "aNodine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "VIl",
    "LOC"
  ],
  [
    "LAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean Claude aété",
    "PER"
  ],
  [
    "honnière",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "10     J",
    "MISC"
  ],
  [
    "i=?‘îËñîgîâ 3.— i",
    "MISC"
  ],
  [
    "VILLÀGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "éDàyäñte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jac£",
    "MISC"
  ],
  [
    "queline",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "” en” tOut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Êôü",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacqueline",
    "PER"
  ],
  [
    "Ou",
    "PER"
  ],
  [
    "réuñià",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "cama—",
    "PER"
  ],
  [
    "montagne blanche",
    "LOC"
  ],
  [
    "Satané",
    "PER"
  ],
  [
    "Bah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "P.Èg\"e Bout",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "colonne Vendôme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Manot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Ë",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palais—Îroyal",
    "LOC"
  ],
  [
    "boule—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Martincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palais—Royal",
    "LOC"
  ],
  [
    "beau—",
    "PER"
  ],
  [
    "Moulin—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "mwen",
    "PER"
  ],
  [
    "Quoi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint—Brutçue",
    "LOC"
  ],
  [
    "lait—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "malhonn- nêeté",
    "PER"
  ],
  [
    "Parisien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Bien!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parisiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "ÎJ",
    "PER"
  ],
  [
    "XI  'L üOÎSSD             ",
    "MISC"
  ],
  [
    "—on",
    "LOC"
  ],
  [
    "sOrtez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alerte-",
    "PER"
  ],
  [
    "yos",
    "PER"
  ],
  [
    "Alerte!",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "obam— pêtre",
    "PER"
  ],
  [
    "Assis",
    "PER"
  ],
  [
    "déjeu—",
    "LOC"
  ],
  [
    "atÏamés",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France!  Ah!",
    "LOC"
  ],
  [
    "Çqu'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gens de Moronval",
    "PER"
  ],
  [
    "Morlinco‘art",
    "LOC"
  ],
  [
    "chau—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Au bout du chemin duisent les bêles piëceS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Q Pourquoi",
    "PER"
  ],
  [
    "Save2Ëveùs",
    "PER"
  ],
  [
    "üêù",
    "MISC"
  ],
  [
    "Révolu—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gens etñäSt—\"æéS & longue peine",
    "MISC"
  ],
  [
    "tÎüè",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEèt",
    "MISC"
  ],
  [
    "àeia Franz‘e",
    "PER"
  ],
  [
    "Vêndœ",
    "ORG"
  ],
  [
    "sonne—        184 MON VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "quatre—vingts",
    "LOC"
  ],
  [
    "conﬁés",
    "PER"
  ],
  [
    "arrive—        MON VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Est—ce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Argent!",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Deviendront",
    "LOC"
  ],
  [
    "D1L.LAGE-",
    "MISC"
  ],
  [
    "ençore",
    "ORG"
  ],
  [
    "quelque—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Céret",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le‘père Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "J’ﬂ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Cadet Larnbin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coupons",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon pauvre ﬁoul",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mah  !",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "r.     MON VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Couronn",
    "PER"
  ],
  [
    "N‘approchez",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle!",
    "LOC"
  ],
  [
    "V_.",
    "LOC"
  ],
  [
    "C. 4",
    "MISC"
  ],
  [
    ".Ëï",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ëïüﬂîæi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cel-  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Morlincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Géran",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Géran",
    "PER"
  ],
  [
    "M'“",
    "LOC"
  ],
  [
    "Céran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Céran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint—anelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Céran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Céran",
    "LOC"
  ],
  [
    "calme—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Courcz",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Mat—.",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérès_en",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Base,{.ÿ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose,.dit",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "renom—",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "mwen to:",
    "MISC"
  ],
  [
    "Æmie",
    "PER"
  ],
  [
    "empar—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Çe",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Êçet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Céran",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jæn*— ÏÏ",
    "PER"
  ],
  [
    "soûve‘n",
    "PER"
  ],
  [
    ".—__-_Q.",
    "PER"
  ],
  [
    "ma—  lades",
    "PER"
  ],
  [
    "Las",
    "LOC"
  ],
  [
    "boursi—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fùt-ce!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Honnête",
    "MISC"
  ],
  [
    "Y-7",
    "LOC"
  ],
  [
    ".,",
    "LOC"
  ],
  [
    "Û- v",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vénus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bérénice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cassiopée!",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rose veille",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "VILL",
    "ORG"
  ],
  [
    "AGE",
    "ORG"
  ],
  [
    "lﬁ9  gaulle",
    "LOC"
  ],
  [
    "çlireüt",
    "PER"
  ],
  [
    "ça",
    "MISC"
  ],
  [
    "aille1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Çh_ævriers",
    "MISC"
  ],
  [
    "chanvrières",
    "LOC"
  ],
  [
    "l‘indi- vidu mâle",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÎÏ",
    "LOC"
  ],
  [
    "aVec",
    "MISC"
  ],
  [
    "ﬁ_l— Ç2Ï",
    "MISC"
  ],
  [
    "t_tisserands",
    "MISC"
  ],
  [
    "linémeutes6 l‘écorce",
    "MISC"
  ],
  [
    "Q-‘6",
    "MISC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "JT_.Ii;r-",
    "LOC"
  ],
  [
    "-—.",
    "PER"
  ],
  [
    "XIII         UNE PETITION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Viens       de la part",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sois",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Parisien",
    "LOC"
  ],
  [
    "vince",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "orga—",
    "MISC"
  ],
  [
    "ŒŒH",
    "MISC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "quatre—",
    "LOC"
  ],
  [
    "déve— «loppent des épidémies",
    "MISC"
  ],
  [
    "publique'",
    "PER"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "DE TRAVAIL",
    "PER"
  ],
  [
    "Agréez",
    "ORG"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean,—Claude",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hein",
    "PER"
  ],
  [
    "Si mi pouvait arriver",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "père Ëou",
    "PER"
  ],
  [
    "Berger",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Çä",
    "LOC"
  ],
  [
    "VILLAGE-",
    "PER"
  ],
  [
    "Aviez",
    "MISC"
  ],
  [
    "amiens—",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "répon—",
    "LOC"
  ],
  [
    "J’0pine",
    "MISC"
  ],
  [
    "prend—",
    "LOC"
  ],
  [
    "a—._Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "prﬁt",
    "PER"
  ],
  [
    "péti—",
    "LOC"
  ],
  [
    "ù—",
    "PER"
  ],
  [
    "J-‘s",
    "MISC"
  ],
  [
    "208 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean—Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bemblay",
    "PER"
  ],
  [
    "Allez!",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ta!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Remblay",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean—           MON VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "nôtre",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint—Brunelle!",
    "ORG"
  ],
  [
    "OÎ‘l-",
    "PER"
  ],
  [
    ".:",
    "LOC"
  ],
  [
    ".I!»à:.tel",
    "LOC"
  ],
  [
    ".-fffÏ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ïa  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "PBIÉBE",
    "ORG"
  ],
  [
    "SOUHAITS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    ".———-—-———",
    "LOC"
  ],
  [
    "WWW",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "SOUHAITS",
    "LOC"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "ÇéEn_ÿ,_'-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "re—",
    "PER"
  ],
  [
    "” bref  mes moulages",
    "MISC"
  ]
]