[
  [
    "Mlorlincourtl",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "LLL",
    "MISC"
  ],
  [
    "MO N VILLAGE",
    "ORG"
  ],
  [
    "voila",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "ve-",
    "PER"
  ],
  [
    "amel",
    "PER"
  ],
  [
    "CISION VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "gca",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rose",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-",
    "PER"
  ],
  [
    "R0DE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ROSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Artaban",
    "PER"
  ],
  [
    "gar- ons",
    "ORG"
  ],
  [
    "si'",
    "LOC"
  ],
  [
    "MOoN vILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "As-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Plaisant",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre le dragon",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "courtil de Nordine",
    "LOC"
  ],
  [
    "bDoucettement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose ou-",
    "MISC"
  ],
  [
    "vrit laporte",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "LL-.----------==-=x=-MON",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "venir?MON V1LAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maman",
    "PER"
  ],
  [
    "M1ON V1LAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "rer",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ml'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose? ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ohl",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLA GE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "peter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jure",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "i Norine",
    "PER"
  ],
  [
    "I- MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "mo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "c",
    "MISC"
  ],
  [
    "Inisc",
    "LOC"
  ],
  [
    "ME N VILLAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "ILa Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crois-tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "veux-tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose en goguenardant",
    "MISC"
  ],
  [
    "bahl",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Norne",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "garonne",
    "LOC"
  ],
  [
    "gca",
    "ORG"
  ],
  [
    "saintet",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "gascon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi je blime plutot",
    "PER"
  ],
  [
    "gascon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Il'",
    "ORG"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Opel",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "a-t-en",
    "PER"
  ],
  [
    "PARIGOTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "LES PARIS0TS4 Le parigot de Therese",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Nordine",
    "PER"
  ],
  [
    "Toinon",
    "PER"
  ],
  [
    "Morlincourt Vous marchez bien fier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "bu-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Morlincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Cran",
    "PER"
  ],
  [
    "Voila",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oui-dal Claude le lettre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean- mON VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Morlincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "quici",
    "ORG"
  ],
  [
    "salet",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Morlincourt tot",
    "LOC"
  ],
  [
    "t0t",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Seuil-",
    "LOC"
  ],
  [
    "mo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- lade",
    "PER"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Croirait-tu",
    "ORG"
  ],
  [
    "ete",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nordine",
    "PER"
  ],
  [
    "MIO",
    "ORG"
  ],
  [
    "VIII.AGIE",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah l mes chers parigots",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouvrezl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mes frres",
    "MISC"
  ],
  [
    "bon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "vOUS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ce-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fa-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "ILa",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "HIer",
    "PER"
  ],
  [
    "madame",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Cran",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Ohl",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "MI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "MAria",
    "MISC"
  ],
  [
    "M0N",
    "ORG"
  ],
  [
    "de- gott",
    "PER"
  ],
  [
    "MAdame",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "carrieres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Savoyard",
    "LOC"
  ],
  [
    "sAvoyard-l",
    "MISC"
  ],
  [
    "GION VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "mau-",
    "PER"
  ],
  [
    "gascon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Savoyard",
    "LOC"
  ],
  [
    "V1LAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mor-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "g2yI",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "voila arrives",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON v1LAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-",
    "PER"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Nordine",
    "LOC"
  ],
  [
    "La Rose etait",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "MAis ft-cel le cher brave",
    "PER"
  ],
  [
    "Allez",
    "LOC"
  ],
  [
    "ecritures",
    "MISC"
  ],
  [
    "t0t",
    "PER"
  ],
  [
    "village.1 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Notre medecin",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "forth Saint-Brunelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "madame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "L-------",
    "PER"
  ],
  [
    "CURE",
    "LOC"
  ],
  [
    "MONSIEUR LE CURE",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rose a t bien malade",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "pti",
    "MISC"
  ],
  [
    "veille.1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si la Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint- Brunelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "I8 MoN V1LAGE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Paques fleuries",
    "PER"
  ],
  [
    "beni",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cra-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Evigilabunt alii in vitam eternam",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mes chers freres a e vaisvous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vierge: Entendez",
    "PER"
  ],
  [
    "lenfer",
    "MISC"
  ],
  [
    "cLench",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "per visuel Avez",
    "MISC"
  ],
  [
    "souill",
    "PER"
  ],
  [
    "Vos mains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vous riez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ahl vous riez",
    "ORG"
  ],
  [
    "Supposons",
    "PER"
  ],
  [
    "meme mo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "toupes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Little bjitt bjitt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Riez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint- Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacquet le menteur",
    "PER"
  ],
  [
    "MI OX VILLAGE",
    "ORG"
  ],
  [
    "ete soldat",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "bon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "nON VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "VI1PLAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "com- union",
    "ORG"
  ],
  [
    "ane",
    "PER"
  ],
  [
    "meme M'' Doro- hee",
    "MISC"
  ],
  [
    "baudet",
    "PER"
  ],
  [
    "L'AVOCAT DE PIGNON",
    "PER"
  ],
  [
    "edeſ e  r ",
    "PER"
  ],
  [
    "ſet ap",
    "PER"
  ],
  [
    "S  d ’  a.",
    "MISC"
  ],
  [
    "gep e tie  IEee& ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ae",
    "ORG"
  ],
  [
    "A L  ¬   -3 ¬ Ia  ru ’A",
    "MISC"
  ],
  [
    "A’ie",
    "ORG"
  ],
  [
    "¬1",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "i  A r",
    "MISC"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    "¬2¬",
    "LOC"
  ],
  [
    "E’",
    "LOC"
  ],
  [
    "ps",
    "ORG"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "sp2    e",
    "MISC"
  ],
  [
    "L¬.",
    "MISC"
  ],
  [
    ".3  lee  ",
    "PER"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "tpe",
    "ORG"
  ],
  [
    "C 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "X",
    "ORG"
  ],
  [
    "AL",
    "LOC"
  ],
  [
    "S re",
    "MISC"
  ],
  [
    "LeV S",
    "MISC"
  ],
  [
    "E E e  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "e’rer",
    "LOC"
  ],
  [
    "S2-",
    "LOC"
  ],
  [
    "TRoite",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "L S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceeeeee",
    "PER"
  ],
  [
    "F3¬",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "A2",
    "MISC"
  ],
  [
    ".e",
    "ORG"
  ],
  [
    "S-",
    "LOC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    ".a",
    "ORG"
  ],
  [
    "P¬",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "e-E",
    "LOC"
  ],
  [
    "S.2",
    "MISC"
  ],
  [
    "eiffel",
    "PER"
  ],
  [
    "de-’l",
    "MISC"
  ],
  [
    "e’",
    "LOC"
  ],
  [
    "ies",
    "ORG"
  ],
  [
    "eſeue eder",
    "PER"
  ],
  [
    "Ae",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "tSee",
    "MISC"
  ],
  [
    "H",
    "PER"
  ],
  [
    "unicode",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mſitr",
    "PER"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "S  ’   je   ne tE ",
    "MISC"
  ],
  [
    "De-E S-",
    "PER"
  ],
  [
    "Sre",
    "PER"
  ],
  [
    "lee e",
    "PER"
  ],
  [
    "eud",
    "MISC"
  ],
  [
    "e3",
    "MISC"
  ],
  [
    "pie e e el lewis",
    "PER"
  ],
  [
    "iie   ee",
    "PER"
  ],
  [
    "LA",
    "LOC"
  ],
  [
    "ades i ſee",
    "PER"
  ],
  [
    "re3",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "rie e    - ",
    "PER"
  ],
  [
    "&& Sd delarue ae ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "S2",
    "MISC"
  ],
  [
    "S-",
    "LOC"
  ],
  [
    "ſet",
    "PER"
  ],
  [
    "rell  e e",
    "PER"
  ],
  [
    "joe etſ le pr",
    "PER"
  ],
  [
    "J ai d le Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qui ¬ ’e e Eee",
    "MISC"
  ],
  [
    "S re",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ei",
    "PER"
  ],
  [
    "eltlus  ee e",
    "PER"
  ],
  [
    "SdS",
    "MISC"
  ],
  [
    "eepeoeirſere e le le",
    "PER"
  ],
  [
    "edel t  eo ſole",
    "PER"
  ],
  [
    "L.",
    "PER"
  ],
  [
    "S’9",
    "PER"
  ],
  [
    "A¬ ",
    "PER"
  ],
  [
    "Eeeeettee",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ae",
    "MISC"
  ],
  [
    "eE er ei dsl4 ",
    "ORG"
  ],
  [
    "2E",
    "MISC"
  ],
  [
    "e eeeiepte",
    "PER"
  ],
  [
    "erre o",
    "PER"
  ],
  [
    "re eei vie ecoleſlie",
    "PER"
  ],
  [
    "ees",
    "ORG"
  ],
  [
    "Presse etre de e vie ee 3See E e",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "S V r¬ e",
    "MISC"
  ],
  [
    "ikea",
    "LOC"
  ],
  [
    ".l",
    "LOC"
  ],
  [
    "tds",
    "ORG"
  ],
  [
    "tle ſeeede",
    "ORG"
  ],
  [
    "ede",
    "ORG"
  ],
  [
    "De-e",
    "MISC"
  ],
  [
    "L.’g¬",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "S-e ’",
    "LOC"
  ],
  [
    "e3",
    "MISC"
  ],
  [
    "ue r",
    "ORG"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Veeree3",
    "LOC"
  ],
  [
    "rt",
    "PER"
  ],
  [
    "Teaser",
    "MISC"
  ],
  [
    "envoiſlas lee",
    "PER"
  ],
  [
    "Et eto  ert P  v",
    "MISC"
  ],
  [
    "ac!",
    "ORG"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seeere",
    "MISC"
  ],
  [
    "iei",
    "ORG"
  ],
  [
    "i  ",
    "PER"
  ],
  [
    "eme ier",
    "PER"
  ],
  [
    "ee2",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "i a es e’",
    "MISC"
  ],
  [
    "ee efeeo",
    "PER"
  ],
  [
    "iie  be e’",
    "PER"
  ],
  [
    "Voie",
    "LOC"
  ],
  [
    "De-",
    "MISC"
  ],
  [
    "REY",
    "PER"
  ],
  [
    "deſ",
    "PER"
  ],
  [
    "ea leader  es e e e e droite",
    "ORG"
  ],
  [
    "A’e",
    "ORG"
  ],
  [
    "Eee",
    "MISC"
  ],
  [
    "SiE",
    "PER"
  ],
  [
    "E. ’e.",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "rs one",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eeevirr",
    "LOC"
  ],
  [
    "asl",
    "ORG"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "SEmble",
    "MISC"
  ],
  [
    "IL¬",
    "MISC"
  ],
  [
    "lee lr",
    "PER"
  ],
  [
    "endett  ¬",
    "PER"
  ],
  [
    "e f",
    "PER"
  ],
  [
    "iea",
    "ORG"
  ],
  [
    "e i",
    "PER"
  ],
  [
    "Cpi li l ere perle",
    "PER"
  ],
  [
    "ſet le e e-",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "ier ſr",
    "PER"
  ],
  [
    "tpeiiee",
    "PER"
  ],
  [
    "dimitri  eé  ",
    "PER"
  ],
  [
    "E-urs   ¬.a’  ",
    "PER"
  ],
  [
    "ſrie leoseee",
    "PER"
  ],
  [
    "P-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le¬   ",
    "PER"
  ],
  [
    "edl r",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "e e eirdl r ereet E i",
    "PER"
  ],
  [
    "Exil",
    "MISC"
  ],
  [
    "VE",
    "ORG"
  ],
  [
    "i  dole",
    "PER"
  ],
  [
    "eS",
    "ORG"
  ],
  [
    "S. S.",
    "PER"
  ],
  [
    "aee",
    "MISC"
  ],
  [
    "eelr",
    "MISC"
  ],
  [
    "ae pLi ee ee",
    "ORG"
  ],
  [
    "edr",
    "MISC"
  ],
  [
    "eee1",
    "LOC"
  ],
  [
    "SſPr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eſss ’aorrs",
    "PER"
  ],
  [
    "SpiEgeL rbnii  T",
    "PER"
  ],
  [
    "leſe rei Flots",
    "PER"
  ],
  [
    "Eeeeile",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "i V",
    "MISC"
  ],
  [
    "FE-   .¬¬ L  ¬ le  S",
    "PER"
  ],
  [
    "L e¬",
    "LOC"
  ],
  [
    "Police ro e le eles frei ere et ile idle e",
    "ORG"
  ],
  [
    "He ir ei  ",
    "PER"
  ],
  [
    "prſt",
    "PER"
  ],
  [
    "joe ſeei",
    "PER"
  ],
  [
    "Peine e ’   ,  ’en e e  .3 e engrel e brise joe  3  Se",
    "MISC"
  ],
  [
    "lel",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lãdi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Peeis 2i",
    "LOC"
  ],
  [
    "r  Fee e   da  ei",
    "PER"
  ],
  [
    "AEe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eeoieere ee   e J rie e e 2  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "pe lee e gr ree eee ele ee e  h de3",
    "PER"
  ],
  [
    "Ai! ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tr    See",
    "PER"
  ],
  [
    "L'AVOCAT DE PIGNON",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "MON V1LAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "rencherir",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bahl bahl",
    "PER"
  ],
  [
    "esperer",
    "MISC"
  ],
  [
    "ide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "PER"
  ],
  [
    "M0ON",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Ftt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clarisse Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-",
    "PER"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "prechez",
    "LOC"
  ],
  [
    "MN",
    "LOC"
  ],
  [
    "gca",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "me- tier",
    "PER"
  ],
  [
    "Content",
    "ORG"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si c'est par amour de Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "lapetiote  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Perpetue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "mre h Toinon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint- Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paques fleuries",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "vILLAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "lurot",
    "PER"
  ],
  [
    "lurot",
    "ORG"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "bine de Therese",
    "PER"
  ],
  [
    "Mlanot",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "PER"
  ],
  [
    "MOn VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Mla-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Tache",
    "LOC"
  ],
  [
    "Manot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Manot",
    "LOC"
  ],
  [
    "gca",
    "ORG"
  ],
  [
    "Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "gca",
    "ORG"
  ],
  [
    "etat",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "volutionner",
    "PER"
  ],
  [
    "meme",
    "PER"
  ],
  [
    "yON VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Supposez",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charit",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tellier",
    "PER"
  ],
  [
    "ice",
    "MISC"
  ],
  [
    "GION VIII.AGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "prise d'Alger",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON V1LAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "bahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ete poltron",
    "MISC"
  ],
  [
    "A1-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sylvain",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nom-de-Nom",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Vive le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "repondre Amen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vive le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacquet",
    "PER"
  ],
  [
    "cHabot",
    "MISC"
  ],
  [
    "l--",
    "MISC"
  ],
  [
    "II1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "L]MADAME",
    "LOC"
  ],
  [
    "MAIRESSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "C ’Ze",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ir",
    "LOC"
  ],
  [
    "L  comſ¬",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aee",
    "LOC"
  ],
  [
    "A ¬",
    "MISC"
  ],
  [
    "o7 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "E.-",
    "PER"
  ],
  [
    "Te   de e.  , -.",
    "MISC"
  ],
  [
    "¬ J",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "L.  e.",
    "PER"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "C ’ ,",
    "MISC"
  ],
  [
    "L     ¬ L. -&e 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "tsee ine1",
    "PER"
  ],
  [
    ".LA ’   Sera lille i ",
    "MISC"
  ],
  [
    "¬  r2",
    "MISC"
  ],
  [
    "¬1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sbi",
    "LOC"
  ],
  [
    "ET LA",
    "PER"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "i 2 ee   eE",
    "MISC"
  ],
  [
    "eſet e ere li ſlieu o i e  ie",
    "PER"
  ],
  [
    "¬ ¬1 aai",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    ".e",
    "ORG"
  ],
  [
    "H  e ",
    "PER"
  ],
  [
    "De S",
    "PER"
  ],
  [
    "S3e.e   a d  u-erP¬   E n ",
    "MISC"
  ],
  [
    "S ¬ t eS-o e¬",
    "MISC"
  ],
  [
    "peter i",
    "PER"
  ],
  [
    "Hz E",
    "PER"
  ],
  [
    "E.e",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sr2*.",
    "MISC"
  ],
  [
    "leone ’2’",
    "PER"
  ],
  [
    "ue5",
    "LOC"
  ],
  [
    "ers ede",
    "PER"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "e &i",
    "MISC"
  ],
  [
    "A’5",
    "LOC"
  ],
  [
    "S  e",
    "MISC"
  ],
  [
    "He  ",
    "PER"
  ],
  [
    "ieee¬",
    "LOC"
  ],
  [
    "e-E",
    "LOC"
  ],
  [
    "elie yli",
    "PER"
  ],
  [
    "E¬.",
    "MISC"
  ],
  [
    "ue ie ner ier",
    "ORG"
  ],
  [
    "pete pete eel",
    "PER"
  ],
  [
    "poe  ie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ve-",
    "PER"
  ],
  [
    "S-r S-l e en’ e ’é",
    "MISC"
  ],
  [
    "eoet",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "e’v ’ edeee e S e de l e lA dſ en e t",
    "LOC"
  ],
  [
    "tieſ",
    "PER"
  ],
  [
    "S ¬  ppmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eſte",
    "LOC"
  ],
  [
    ".S-",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "er8",
    "MISC"
  ],
  [
    "L a’e e",
    "LOC"
  ],
  [
    "aed seeeE i",
    "PER"
  ],
  [
    "joe e iie eorei",
    "PER"
  ],
  [
    ".Ee  ee8",
    "PER"
  ],
  [
    "iSme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Te  r",
    "MISC"
  ],
  [
    "e.a¬",
    "ORG"
  ],
  [
    "L L ensi e le el de e vie vie er nierie ...¬ -.. ’ee",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "el iii l  te",
    "PER"
  ],
  [
    "ea",
    "MISC"
  ],
  [
    "E e’e’",
    "LOC"
  ],
  [
    "e s t ee ets eee eH",
    "PER"
  ],
  [
    "ier  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le’ -e’ET’",
    "MISC"
  ],
  [
    "De free e lee eee die",
    "MISC"
  ],
  [
    "e ere e e de e eſe Je  le b",
    "PER"
  ],
  [
    "re ii",
    "PER"
  ],
  [
    ".¬. e¬",
    "PER"
  ],
  [
    "Seeere",
    "MISC"
  ],
  [
    "A  e",
    "LOC"
  ],
  [
    "leueneſego",
    "PER"
  ],
  [
    "joe e elie e",
    "PER"
  ],
  [
    "tda",
    "ORG"
  ],
  [
    "iii",
    "MISC"
  ],
  [
    "2e.r",
    "PER"
  ],
  [
    "Av",
    "LOC"
  ],
  [
    ".6",
    "LOC"
  ],
  [
    "aC ue-ae",
    "LOC"
  ],
  [
    "reSte",
    "PER"
  ],
  [
    "L ’ t e 2 ’ ne2",
    "PER"
  ],
  [
    "S  f  peter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Suea",
    "PER"
  ],
  [
    "Ieeieoseo",
    "PER"
  ],
  [
    "Ss   4  e  ’e e e e e  de le",
    "MISC"
  ],
  [
    "ede ie ie rie",
    "MISC"
  ],
  [
    "lee eee redress",
    "PER"
  ],
  [
    "JEuſe",
    "MISC"
  ],
  [
    "p    r le de  e e e eſpleineſe er etre",
    "PER"
  ],
  [
    "Tteee",
    "PER"
  ],
  [
    "Es   2é",
    "LOC"
  ],
  [
    "T",
    "LOC"
  ],
  [
    "Z 4 ie",
    "MISC"
  ],
  [
    "e iii",
    "PER"
  ],
  [
    "S’-V",
    "PER"
  ],
  [
    "Eleee e ier e e e l empire",
    "PER"
  ],
  [
    "lee l tees",
    "PER"
  ],
  [
    "iei li",
    "MISC"
  ],
  [
    "one dile erd ee reei Cee",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Le  le i ¬..e  E- ",
    "MISC"
  ],
  [
    "V",
    "PER"
  ],
  [
    "ila ’ aee",
    "PER"
  ],
  [
    "ETc",
    "LOC"
  ],
  [
    "lſe",
    "MISC"
  ],
  [
    "lod’  e lere",
    "PER"
  ],
  [
    "Fi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ele",
    "PER"
  ],
  [
    "leterme li",
    "PER"
  ],
  [
    "i ee cei  S",
    "MISC"
  ],
  [
    "e i  ee",
    "PER"
  ],
  [
    "L2  el",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE3",
    "PER"
  ],
  [
    "C ete ere eee T",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aa",
    "LOC"
  ],
  [
    ".a",
    "ORG"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "l  & C",
    "ORG"
  ],
  [
    "E  i  de ti v S¬",
    "PER"
  ],
  [
    "S T-2e- Lee",
    "MISC"
  ],
  [
    "I E¬",
    "MISC"
  ],
  [
    "e¬’a  t",
    "PER"
  ],
  [
    ".v1 MA D ME",
    "MISC"
  ],
  [
    "MAIRESSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacque-",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pierre le dragon",
    "PER"
  ],
  [
    "Allez",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Devise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Origine Pauvre jeunessel",
    "MISC"
  ],
  [
    "cst",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cachez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brunelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Allez sans bruit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cachez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avec un doute",
    "MISC"
  ],
  [
    "compagnes,-",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cachez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fillettes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "t0t",
    "PER"
  ],
  [
    "Ll rl",
    "PER"
  ],
  [
    "MO",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dsirce",
    "PER"
  ],
  [
    "Amandine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un beau matin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "me-",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    ".LL1",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Personne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "oncle desole",
    "PER"
  ],
  [
    "samuel dit Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "L-1",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "MoN",
    "ORG"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "Nordine",
    "PER"
  ],
  [
    "Desire",
    "PER"
  ],
  [
    "Armandine",
    "PER"
  ],
  [
    "Iose",
    "PER"
  ],
  [
    "couragement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "la- dame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "M0N",
    "ORG"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "malgre",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "croyez",
    "MISC"
  ],
  [
    "GION V1LAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nosine",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arman-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Bru-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mlorlincourt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose de-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre le dragon",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyez",
    "MISC"
  ],
  [
    "peine.110 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ahl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "bon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "plut0t des belles actions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "su- vitement",
    "PER"
  ],
  [
    "Martincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "ecouter",
    "PER"
  ],
  [
    "censee",
    "ORG"
  ],
  [
    "censee",
    "PER"
  ],
  [
    "pouces.mr------ A1 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "reunion",
    "PER"
  ],
  [
    "le-",
    "PER"
  ],
  [
    "IMION VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "volutionner",
    "PER"
  ],
  [
    "LA C0INSCRIPTION-",
    "MISC"
  ],
  [
    "lachesl",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Craintifs",
    "LOC"
  ],
  [
    "L. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Mor-",
    "MISC"
  ],
  [
    "deMlorlinval",
    "PER"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "M0ON",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fallut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dans les nuits sombres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sainte-Radegonde",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "VUlcain",
    "MISC"
  ],
  [
    "gle",
    "ORG"
  ],
  [
    "leproux",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Brunclle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mlorlincourt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Nordine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Perdues",
    "LOC"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacqueline",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "ILe petit",
    "PER"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vive la France l M'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amies ga",
    "MISC"
  ],
  [
    "d6fendu",
    "PER"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "VILLAGe",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "cOnnaissent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moronval",
    "LOC"
  ],
  [
    "nu-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pas moins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Toinon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ahl voila",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comprenez",
    "ORG"
  ],
  [
    "REVENANT3-",
    "LOC"
  ],
  [
    "N1II",
    "LOC"
  ],
  [
    "VENANT",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "pr Brugnon",
    "PER"
  ],
  [
    "pre Brugnon",
    "LOC"
  ],
  [
    "lage.-",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "pre Brugnon",
    "LOC"
  ],
  [
    "pr Brugnon",
    "LOC"
  ],
  [
    "A1 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ctcrnuer",
    "PER"
  ],
  [
    "Brugnon",
    "PER"
  ],
  [
    "repeter",
    "PER"
  ],
  [
    "Toussaint derniere",
    "PER"
  ],
  [
    "pr Brugnon",
    "LOC"
  ],
  [
    "A32",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Faudra",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ILambin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Perpetue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Martincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bahl bahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Rou",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "GION VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "naie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Pere Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude cn",
    "PER"
  ],
  [
    "emploi-",
    "PER"
  ],
  [
    "Houx allougea",
    "PER"
  ],
  [
    "Jugezl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "MO N VILLAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "T'barrettes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah bien oui le revenant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "lepere Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint- Brunelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "gca",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "bDizy",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "bonheurs.1",
    "PER"
  ],
  [
    "M0N VILLAGE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Clarisse Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "honnetel",
    "PER"
  ],
  [
    "vitement regle",
    "PER"
  ],
  [
    "MAis",
    "PER"
  ],
  [
    "MON V1LAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "HOMmes-sans-Textes",
    "LOC"
  ],
  [
    "ha-",
    "PER"
  ],
  [
    "Poulains",
    "LOC"
  ],
  [
    "LES N0CES IL",
    "PER"
  ],
  [
    "LES NOCES",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacqueline",
    "PER"
  ],
  [
    "Perplexe",
    "ORG"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "coluche",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "M0N",
    "ORG"
  ],
  [
    "retroussee",
    "PER"
  ],
  [
    "Allons  je met- trai ma cravate",
    "MISC"
  ],
  [
    "D6sire",
    "MISC"
  ],
  [
    "tiot Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "M0N",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "notre marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ahl",
    "ORG"
  ],
  [
    "D ",
    "PER"
  ],
  [
    "MoN VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cel-",
    "PER"
  ],
  [
    "bonte",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ba-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Norne",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pas deja si peu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lamariee",
    "PER"
  ],
  [
    "cun",
    "PER"
  ],
  [
    "cortege",
    "MISC"
  ],
  [
    "I1",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "bient0t",
    "MISC"
  ],
  [
    "garonne",
    "LOC"
  ],
  [
    "epousee",
    "ORG"
  ],
  [
    "M0N",
    "ORG"
  ],
  [
    "noce de D6sirer",
    "PER"
  ],
  [
    "madame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "precher",
    "LOC"
  ],
  [
    "sa- christie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "bDizy",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "I0N VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et Dizy",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dizy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "gouailla Dizy",
    "PER"
  ],
  [
    "Rail",
    "ORG"
  ],
  [
    "I1",
    "MISC"
  ],
  [
    "I1 11MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toujours les vieilles gens s'imaginent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tichons",
    "MISC"
  ],
  [
    "elmer",
    "PER"
  ],
  [
    "t6",
    "ORG"
  ],
  [
    "Me voili",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "du marie",
    "PER"
  ],
  [
    "maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "pte",
    "MISC"
  ],
  [
    "bient0t",
    "MISC"
  ],
  [
    "T1I",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wu",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mlanot",
    "PER"
  ],
  [
    "Me voil",
    "PER"
  ],
  [
    "letemps",
    "PER"
  ],
  [
    "bahl",
    "PER"
  ],
  [
    "po- mitique",
    "PER"
  ],
  [
    "mele",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Nordine",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "MI0N VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    "Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "Tour",
    "MISC"
  ],
  [
    "ances.8 M0N VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Taisez",
    "PER"
  ],
  [
    "huguenot",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "pre IBrugnon",
    "MISC"
  ],
  [
    "M0N",
    "ORG"
  ],
  [
    "YILLAG",
    "MISC"
  ],
  [
    "repondre cette reponse",
    "PER"
  ],
  [
    "Pater",
    "PER"
  ],
  [
    "Avec",
    "MISC"
  ],
  [
    "epouser",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roseet",
    "LOC"
  ],
  [
    "ILe",
    "MISC"
  ],
  [
    "tc",
    "ORG"
  ],
  [
    "M0N",
    "ORG"
  ],
  [
    "gener",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Inou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cellier",
    "LOC"
  ],
  [
    "peres",
    "ORG"
  ],
  [
    "freres",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "pEndant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyons",
    "PER"
  ],
  [
    "Nosine",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vive notre mairesse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Decins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Denis",
    "PER"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose du deshonneur",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "anne",
    "PER"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "IL NOUS PLAIT",
    "ORG"
  ],
  [
    "M0N",
    "ORG"
  ],
  [
    "anne",
    "PER"
  ],
  [
    "sche",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierrette",
    "PER"
  ],
  [
    "La Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Norine",
    "LOC"
  ],
  [
    "LL LLL",
    "PER"
  ],
  [
    "oRIGine",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Cran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ete",
    "ORG"
  ],
  [
    "tras",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jac- quilibre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacqueline",
    "PER"
  ],
  [
    "onl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gaspard",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacqueline",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Clarisse Manot",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "beaut",
    "ORG"
  ],
  [
    "montagne blanche",
    "LOC"
  ],
  [
    "Satan",
    "PER"
  ],
  [
    "ta-",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "pr Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vend0me",
    "PER"
  ],
  [
    "Manot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "M1ON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ice",
    "MISC"
  ],
  [
    "decoree",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clarisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palais-Royal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Mlorlincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "palais-Royal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Million-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "MAis",
    "PER"
  ],
  [
    "interloqu",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "verite",
    "PER"
  ],
  [
    "eXcusez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parisien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "nes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Parisiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "pre Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "LA M01SSONl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ll MoINS0N",
    "PER"
  ],
  [
    "bl6s",
    "ORG"
  ],
  [
    "levi",
    "PER"
  ],
  [
    "Alerte",
    "PER"
  ],
  [
    "Bonnets blancs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alerte et place",
    "MISC"
  ],
  [
    "planeurs.180",
    "ORG"
  ],
  [
    "MoN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Assis",
    "PER"
  ],
  [
    "pa- ",
    "PER"
  ],
  [
    "le.chemin creux",
    "PER"
  ],
  [
    "Ahl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sortez des maisons",
    "MISC"
  ],
  [
    "mrs",
    "ORG"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "pays.r---",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gens de Moronval",
    "PER"
  ],
  [
    "Martincourt",
    "LOC"
  ],
  [
    "fut-cel",
    "PER"
  ],
  [
    "cus",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca rcjouit",
    "ORG"
  ],
  [
    "io vILLA",
    "MISC"
  ],
  [
    "scs",
    "MISC"
  ],
  [
    "D'apres",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "plutot",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Argent l maudit argent ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous avons moissonne d'arrache- pied",
    "MISC"
  ],
  [
    "bl s'6-",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "OY",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fut-cel M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "ILe pere Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Cadet Lambin",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon pauvre fioul",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Brunellel",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "LEPIDEMIIE",
    "PER"
  ],
  [
    "L PIDERME1E -",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cel-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "MI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceran",
    "LOC"
  ],
  [
    "MI0N VILLAGE",
    "PER"
  ],
  [
    ".M Cran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fran-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Monsieur Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "repeter",
    "PER"
  ],
  [
    "Allons, je vais me pr- parer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Courez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "MIa-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "VILLAgE.",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "The-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "de1 -  MON VILLAGE",
    "LOC"
  ],
  [
    "quils",
    "PER"
  ],
  [
    "guerissez",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean- Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "A0N VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ma- lades",
    "PER"
  ],
  [
    "anne",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Las",
    "LOC"
  ],
  [
    "M'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fit-cel",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Brunelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Honnete",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Venus",
    "PER"
  ],
  [
    "Berenice",
    "PER"
  ],
  [
    "Cassiopeel Le maitre d'cole",
    "PER"
  ],
  [
    "ete",
    "ORG"
  ],
  [
    "La Rose veille",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "sAns",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "srs",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "meme plaisir",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chanvrier",
    "LOC"
  ],
  [
    "gaye",
    "PER"
  ],
  [
    "vidu male",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "II L.",
    "PER"
  ],
  [
    "semparer",
    "PER"
  ],
  [
    "UNE PETITION  --.-s",
    "MISC"
  ],
  [
    "xIII",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame la mairesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Voil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Parisien",
    "LOC"
  ],
  [
    "vince",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "ION",
    "ORG"
  ],
  [
    "niger",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "la fRance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "DE TRAVAIL",
    "PER"
  ],
  [
    "Agreez",
    "PER"
  ],
  [
    "Messieurs'...",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Hein",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "destination1 MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "dOcteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "MON VILLAGE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean-Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "gal",
    "ORG"
  ],
  [
    "Remblay",
    "PER"
  ],
  [
    "Allez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tal tal tal pere Remblay",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-",
    "PER"
  ],
  [
    "Claude",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "S0AURAIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "PILL",
    "MISC"
  ],
  [
    "S0DUISAIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "RIEURE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "AIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. Ceran",
    "PER"
  ],
  [
    "dessusAotyde-",
    "LOC"
  ],
  [
    "L ",
    "LOC"
  ],
  [
    "FRUCTUEUx",
    "LOC"
  ]
]